毁猁安，巴剋猁，艾斯劈猁古達，劈猁錫，咬猁沙巴拿加

哈

[毁猁安，巴剋猁，艾斯劈猁古達，劈猁錫，咬猁沙巴拿加] 車路士橫掃晏菲路討論區

最後嗰個係艾猁spy拿卡

樓主咪玩串個party

最後無前4會比人bin成世

原來你條撚樣改咗名
唔撚認得

搶口topic真係無咩問題
不過呢個topic真係開得好柒

幾型個名 巴剋痢

搶口唔緊要，問題係搶得柒
btw其實尋日場波好好睇
美隊
然後各自出一個笑話
你地出kepa我地出沙拿

btw下季車真係有機,不過唔好出咁多咁柒嘅搶口post燈撚死自己隊波喇

小學雞式改花名

【Now Sports】車路士領隊林柏特於周三聯賽不敵利物浦後，批評對手後備席人員過於傲慢。
英超冠軍利物浦周三主場5:3擊敗車路士，作為賽後的頒獎典禮的「頭盤」，在雙重歡喜下後備席難免有點亢奮和吵鬧，多少令對手有點不是味兒。 車路士領隊林柏特（Frank Lampard）賽後就投訴說：「我對高普沒有意見，他將球隊管理得很好，但後備席一些人有點過火，利物浦奪冠固然實至名歸，但不要太過傲慢。」不過他沒有明言是甚麼事情令他有這種觀感。 利物浦前鋒沙迪奧文尼賽後則與林柏特擁抱，安慰這個車路士名宿。其實，林柏特個人已經有3個英超冠軍，紅軍才第一次稱霸，有網民指紅軍球員儘管失態也可以理解。

岩岩好5個名，所以比人入5粒

留名等睇今次劈到猁